認真 我有個笑話講比大家聽

4:2

利申 無買

漆哥 漆哥
我信柒哥

你明朝人？

仲以為係阿仙奴

估錯咗 我出返去先